下體卡喺啞鈴片中間個窿 健身男要消防員解救

消防員用切割器材將啞鈴片切碎(互聯網)

德國一名男子下體卡在一塊啞鈴片中央的洞，消防員花了三小時幫他解困。

意外上周五在一間健身室發生。男子下體卡在2.5公斤的啞鈴片，要送院救治。

消防員用切割器材將啞鈴片切碎，方能為男子的「小弟弟」解圍。他將可完全康復。

沃爾姆斯（Worms）消防員事後在facebook展示切碎了的啞鈴片，提醒公眾不要效法該名男子的愚行。

英國《每日鏡報》

活塞男好鐘意塞野
連塊鐵板都比佢塞埋

德國活塞男

Standard olympic bar好大碌喎

下體舉下鐵

卡得住

使唔使咁大陣仗，試下俾d重口味野佢睇囉，除非咁唔好彩佢又好果味

切錯就

On9少陣

粗撚…

無常識係咁

你試下比肥婆含住碌鳩
你唔好依味都包你扯到行曬

香港板男根都好多年前了

屌bell男

on9講緊漲左卡住收唔返
肥婆個嘴鐵做嫁

落BB油有無機

用條jer舉鐵

做gym做全身